新一季頭條新聞返嚟啦！

今個星期五晚8:00 港台電視31

Push

好耶

推

終於涯過左冇頭條新聞既日子啦

2盒THX

廢話果集真係好正

200集thx

2盒thx

原來今晚有王喜同王宗堯作嘉賓